# README #

french description : 

taxes
=====


Story: Calcul de taxes
======================

Enoncé
------

Une taxe sur la valeur ajoutée de 10% est appliquée sur chaque produit, à l'exception des livres, de
la nourriture et des médicaments, qui en sont exemptés. Une taxe additionnelle de 5% sur les
produits importés, sans exception.

Le montant de chacune des taxes est arrondi aux 5 cents supérieurs, selon la règle suivante :

| Taxe calculée | Taxe imputée |
|---------------|--------------|
|          0.99 |         1.00 |
|          1.00 |         1.00 |
|          1.01 |         1.05 |
|          1.02 |         1.05 |

Lorsque l'on passe une commande, une facture est émise listant chacun des produits ainsi que leur
prix TTC ; au bas de la facture figurent le montant total (TTC) ainsi que le montant total des taxes.
Le montant TTC est calculé comme suit :
Pttc = Pht + somme(arrondi(Pht*t/100))
Pttc: Prix TTC
Pht : Prix hors taxes
t : taxe applicable

Ecrire une application, exécutable sur une JVM 1.8, qui imprime la facture détaillée pour chacun des
paniers suivants :

### INPUT

#### Input 1

* 1 livre à 12.49
* 1 CD musical à 14.99
* 1 barre de chocolat à 0.85

#### Input 2

* 1 boîte de chocolats importée à 10.00
* 1 flacon de parfum importé à 47.50

#### Input 3

* 1 flacon de parfum importé à 27.99
* 1 flacon de parfum à 18.99
* 1 boîte de pilules contre la migraine à 9.75
* 1 boîte de chocolats importés à 11.25

### OUTPUT

#### Output 1

1 livre : 12.49
1 CD musical : 16.49
1 barre de chocolat : 0.85
Montant des taxes : 1.50
Total : 29.83

#### Output 2

1 boîte de chocolats importée : 10.50
1 flacon de parfum importé : 54.65
Montant des taxes : 7.65
Total : 65.15

#### Output 3

1 flacon de parfum importé : 32.19
1 flacon de parfum : 20.89
1 boîte de pilules contre la migraine : 9.75
1 boîte de chocolats importés : 11.85
Montant des taxes : 6.70
Total : 74.68